上網買口罩比扣關

非常時期，周街舖頭無口罩，上網買口罩比扣關，扣唔知幾多日。。。。

政府可唔可以做番正常野。。。

唔通你淘寶

真？

九成係淘，今個星期已4夕到2批森林口罩

我出左post 幫大家係日本訂口罩

台灣

香港扣關?

台灣好似唔俾大量口罩出境

台灣唔出得口罩呀,梗係扣關啦

係幾日之前既香港關

你用集運梗係俾人扣啦
都話咗廠商唔可以出境囉

我用amazon都俾人扣

唔可以集運

圖？